熱刺唔係有未來咩？

搞咩連阿積士啲後生仔都然唔到？

知唔知咩係未來呀傻仔

阿積士只有現在，未來仍然係屬於熱刺的

講真
ajax班後生其實仲有未來過未來熱
可惜應該唔會留喺ajax

唔係已經俾人買走幾個？

準備bin

咪燈啦你老母

屌你老母

樓豬臭嘴

唔過兩頁

吹完場雞咪又係樓主既勝利

the future is now

又燈

都真係有

Didn't age well

係

人地下半場係下半場

樓主你喺邊啊？

連登

冇未來了
有現在

痴線

連登連續地登

連囝可唔可以幫我del post

燈左

熱刺未來已到，阿積士成過去

樓豬又柒

thx for 燈

熱狗攞左冠軍？

真

登到仆街

真係有未來啦

阿車曼

熱刺有現在

事賽證明熱刺仲有未來